窮人生仔真係正仆街！！！

呢句話放係幾千年前，或幾千年後都係無錯！
人類自重群居以後，資源就是一切，誰有更多的資源，誰就有更多的便利和權力！
一萬幾千一個月學費都負擔唔到既人根本唔應該生仔

認同到冇得再認同
所以我決定積番啲陰duck
唔生仔女

有個窮撚俾負評！

但係生仔起碼可以對抗蝗虫入侵

成為蝗蟲既食物

成為蝗蟲既奴隸

日經

講得好

話明窮人，生d仔都係做基層，只會成為佢地奴隸，點對抗？

唔生，起碼班蝗冇奴隸提供俾佢地，佢地會內訌